痴線片) 大陸新郎遭伴郎滅火筒噴射,當場窒息死亡

痴撚線,大陸狗真係冇撚腦架!

新郎被伴郎用滅火筒對准噴射，新郎窒息死亡了，竟把喜事辦成了喪事，這真是強國的專利，不管發生了多少這種無腦的樂極生悲的悲劇，還是喚不醒這些豬腦

應該同香港d伴娘玩,on9鬥on9 喂佢地食m巾朱古力,伴郎就噴9佢地

痴撚線公司

第三段片

不意外

生番

好撚仆街

謀殺

真係識玩

滅火器->滅人器

犀利犀利 個滅火筒竟然係真既

個女人做乜扮狗叫？

竟然冇爆炸

咁樣就冇人同我爭條女了……

留明今晚返去J

新郎變咗雪條

兄弟：最愛未亡人系列

伴朗：我得得得 得償所願

WTF?

一頭蠻牛...

無死到

死得好

新郎買咗五球人壽保險，受益人新婚妻子

好似冇死到
不過真係好撚on9

死唔去喎

笑撚死

Bad news

想吹又吹唔晒
都無死 仇共都唔好咁學人地咁改新聞內容亂報啦

醫生指出，乾粉滅火筒的主要成分是碳酸氫鈉，以及少量防潮劑及滑石粉，吸入過量極容易導致吸入性肺炎和化學性肺炎。

唔死一身殘

唔死都虧

死過番生 應該有超能力了

你帶頭盔都不特止，仲著埋避彈衣，你冚家剷啊

生番國

諗起達哥玩人中之龍

婚禮的祝福

所以咪話,中港本是一家人
江山易改,本性難移

腦殘到無得醫

戇鳩

伴郎：計畫通

你改名做馬後炮好啲

家有喜事2017

笑到仆街

兄弟們可以屌嫂嫂了

兄弟們可以屌嫂嫂

故意殺人罪

佢老母最後焗死埋個仔

個女人仲um撚住佢個口

按壓人中穴

支那好撚興，暈撚左又按人中，斬撚到瞓底又按，總之想佢醒番就按人中穴

好撚好睇呀呢D片

個個都係智將 全部冇可能犯既錯誤, 全部可以同時犯哂

大陸做伴郎真係好正，又可以噴鳩個新郎，之後又可以搞伴娘

差啲啦都

笑到標眼水

救命

腦缺氧變on9仔

笑出聲

屌你老母呀
你返你既祖國啦

個舞台效果好正 真正嘅煙霧瀰漫，好有神秘感

共業

蝗蟲生命力好撚強

諗起有張圖滅人器

樓上

新郎最後搶救翻好唔好？

生蕃國家

唔好

燒炮仗喎

朋友好重要

中國人永遠都唔識吸收教訓

平時睇新聞, 已經成日見到新郎比人玩死
新娘/伴娘 比人圍摸

都仲要搞婚禮

大陸講普通話嘅人係無法用常理推測無法用正常人思維理解
早死早著
快撚啲死曬佢啦
不知所謂

其實中國人仲痴線過ISIS

文革時期, 中國人連食人肉都試過
ISIS點痴線, 都唔會食人肉

係人生最快樂既時侯死

明明伴郎係幫新郎擋酒擋懲罰嘅
唔擋都算嘞
點解返而要圍住顏射新郎

又嚟？！之前已經睇過幾段片玩死新郎

報紙說冇死

根本就想做瓜佢

咁都死唔去

滅人器

班友一早想做柒佢

D 5毛多到...係咁話無死 理撚得佢有無死咩 柒頭

同個新聞吻合
原來比人噴緊果陣真係會起唔到身

好撚好笑

唔死都變白痴啦隻支那狗

1枝都算啦 仲要6-7枝

鮑姐

口罩有用咩

點解噴嘅 有仇

幫新郎滅左火等佢今晚無火出？

識前後噴屈死達哥先好笑

都無死到

無知問，點判

天冇眼
皇天擊殺大陸狗

係殺蟲水

大佬一支都算，成5 6支 根本就係有心布局殺佢

你以為佢係一個滅火筒，其實佢係一個手榴彈

好似我平時殺蟲水噴甴曱咁

好撚on9

事後每個兄弟畀返500蚊報酬

香港其實試過有班姊妹要個新郎飲醋，點知唔識買，買左工業醋俾人飲

佢地入超巿多過你食飯，點會唔識買，我覺得係謀殺就真，係咪老作架

有無source
如果係真 港女比人話無腦真係無錯

好多年前 但係真

樓主打殘体無人屌
同化得真係勁

成件事一模一樣

滅火筒大賽

明明無死得 又作新聞

⁽⁽◟(∗ ˊωˋ ∗)◞ ⁾⁾艾朗藍斯華麗留明✧*｡٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

肯定無玩過gta唔知滅火筒噴得死人